點樣韓國個dalong

砌高達睇說明書我都係睇佢電子版
有時想睇部高達幾高都會去睇下佢同煙仔盒既對比

個煙仔盒真係幾過癮
一睇就估到隻模型幾大

唔係好明

google打幾隻字都懶

你地講到煙仔盒又盛
開po出link好難委你？
Dalong好出名㗎？
你個topic +內文真係唔明你講乜春

真係好出名架 on9....

Ok

做咩你個留言有種舊登Feel
認真覆你似會比人話新會然

上咗十鳩幾年兩登
俾女夜鬼屌過
改唔到